《被捕抗爭者給香港人的聖誕公開信》！！！

各位手足，我們是一眾在社運中被捕的抗爭者。

執筆之時，距離25號尚餘不到一星期的時間，相信許多被捕手足將會首次（有手足已投人第二個代幣）在獄中度過聖誕節。聖誕節本應是普天同慶的大日子，無奈在失去人生自由，與親人一牆相隔且家園被極權揉躝的時候，講不出半句恭賀的說話，但仍願各位手足能平安地，享受與家人共度佳節的歡樂時光，在此祝香港人聖誕快樂。

這星期，不斷收到外面寄來的聖誕卡，感謝各方的心意，令我們在寒天身在冷冰冰的監房中，也能感受一股暖意。最欣慰的是看見大家並未有放棄運動，反更堅持抗爭，不論是勇武、和理非、記者、醫護、學生或是街坊，對抗暴政、警暴、仍緊守不分化不割蓆的原則，把每一點看似微不足道的力量連結起來，當有足夠多的點，就能打開那道名為 「希望」的曙光之線。緃使那機會比起1/14000000更低，只要不是零，相信着心中的那份「可能性」，我們就能打開名為「勝利」的盒子。

知道大家已讀過《被捕抗爭者給香港人的公開信》，亦知道各專業團體的新工會將聯合籌辦來年的「大三罷」。我們未能在外與各位手足並肩作戰萬分抱歉，唯有以此信為各位打氣，拜托大家替我們多出一分力。

最後，祝願眾手足在2020年的第一波大三罷行動

水到！癱城！

2019年12月20日

推！

推

手足撐住呀！！！

好慘，做晒condom都唔知

推

自膠

推

正面少少，手足叫我哋癱城，大家明白啦？

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！30號截止！
今次係針對中國！欠47000人

Push

幫推
變condom 了

變緊CONDOM 了
推

condomizied

手字好撚靚